想問而家係唔係所有銀行提款咭都淨係得銀聯？

以前好似有啲提款卡係Master但係而家好似全部都得返銀聯，唔想用中資

Citibank係mastercard

係

Hsbc可以申請plus卡

citi, fubon 依兩間唔係
hsbc, 渣打可以申請plus/cirrus

Link 去 visa / master 就行plus / cirrus